次次出去食飯 見到人地拖住女朋友一齊食 就好唏噓

嗌外賣囉

好嬲好嬲

你由得我扮可憐啦

我都好想有女朋友仔同我食

阿肥你照下鏡先

我生得樣衰 但都想要女朋友仔

叫雞玩女人仲開心啦
到你比女人仔女困住
你就會懷念同兄弟打機打波嘅日子

唔好啦...
我無朋友的